---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7370"
date: "2008-09-30T14:06:21"
uploadBy:
- "heiko"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ist das eine Depalettier-Einrichtung? Sieht aus, als käme von links hinten eine Reihe von Streichholzschachteln, die durch den Schieber aufs Band gesetzt werden.